達致真普選/獨立既基本做法

1)長期抗爭,累積聲勢同人數
2)支持特朗普連任,到時記住幫手同五毛對打網戰
3)支持蔡英文連任,到時記住幫手同五毛對打網戰
4)加強宣傳真普選同獨立既好處
5)支持美國取消香港獨立關稅區地位,令中國失去逃生門同洗錢既地方

以上呢D係最基本同成本最低,無論真普選定獨立,都唔係單靠香港內部抗爭就可以達成,必須依賴多方面既打擊,所以要同其他反共勢力聯合/支持佢地,令中共解體,好似當年蘇聯既解體令波羅的海三小國可以成功獨立

其實中國真係唔係表面咁團結同堅固,
區域岐視、南北對立、過去十幾年間偷呃拐騙造成既極端貧富懸殊、新彊西藏內蒙人民既仇恨、貿易戰下預期可見既經濟危機、中共內部黨派鬥爭等等......同埋若果中共成功解體之後,香港人信唔過中國人,可以嘗試用著數招美軍駐港

垃圾共產主義政權